強姦流浪狗，地盤工東涌被捕

大嶼山東涌赤立角村發生駭人聽聞的懷疑人獸交案，事件中一隻唐狗女下體撕裂流血，警方指人獸交屬違法，案情嚴重，今日拘捕一名50餘歲男子。事發於本月初，有村民發現疑人以食物引誘白色唐狗女上山，數小時後唐狗女下體流血現身，由村民救走送獸醫診所檢驗，發現陰道遺下懷疑人類精液，相信狗女遭性侵報警。

事件中遭侵犯的唐狗女3歲大，據知事後唐狗女對陌生人十分慌張，警方已帶走唐狗女檢驗。至於被捕男子姓鍾(58歲)，報稱任職地盤工人，住東涌，警方列人獸交案。消息稱，事發的東涌赤立角村一帶有一批流浪狗出沒，常有村民餵飼，本月1日下午，有村民到附近黃龍坑道餵飼流浪狗，其間發現一名50餘歲可疑男子出現，暗中留意。

該可疑男子其後取出食物引誘一頭白色唐狗女，未幾白色唐狗女隨他上山，該村民曾在場找尋，但可疑人與唐狗女同告不知所終，他擔心唐狗女安危留下等待。數小時後唐狗女再現身，但當時下體流血，不停哀鳴，可疑人則下落不明。村民救走狗女帶到私家獸醫診所求醫，獸醫初步檢查發現唐狗女陰道撕裂，並遺留懷疑精液物體，獸醫取出懷疑精液樣本化驗初步相信屬人類精液，估計狗女曾遭侵犯報警求助。

警方指事態嚴重，即時派警員到赤立角村一帶調查，搜捕可疑男子，同時帶走涉事唐狗女檢驗，另外警方從獸醫診所取走相關懷疑精液樣本交政府化驗所詳細化驗，確認是否人類精液。

屌你老母閪依啲廢中 應該好好咁判

好撚痴線

條仆街會唔會屌過返唔到轉頭？

d流浪狗身上好多”塞”
條友分分鐘中招

塞最後沖涼唔得

鋼鍊

求起底 好撚仆街屌你老母

起隻狗底？

配對 個廣告

……

痴撚線